Trump出席西點軍校畢業禮演講：美國不是世界警察 美軍只為保護國家而戰

·······

特朗普總統星期六（6月13日）在美國西點軍校對2020年畢業班1100多名陸軍學員發表講話時說，“你們每一位都是在美國歷史上最關鍵的時刻開始你們的陸軍生涯的。我們正在恢復根本原則，即美國軍人的職責不是去重建海外的國家，而是強力保衛我們國家免受外敵的侵略。我們正在終止無休止戰爭的時代。取而代之的是重新將重點明確放在保衛美國的關鍵利益上”。

特朗普強調說，“美國軍隊的職責不是去解決很多人甚至從未聽說過的遙遠土地上的歷史衝突。我們不是世界警察，可要讓我們的敵人知道：如果我們的人民受到威脅，我們將毫無遲疑地開始行動。從今往後，當我們投入戰鬥時，我們就只為勝利而戰”。

········

特朗普說，“我想藉此機會向美國各軍種的所有現役、後備役軍人和國民警衛隊表示感謝，感謝他們挺身而出去幫助抗擊這個看不見的敵人，即從一個叫中國的遙遠土地上傳到我們海岸上的新型病毒。我們將消滅這個病毒。我們將根除這場瘟疫”。